达哥潛水多日終於出黎回應

你估我一直比人闹紧唔出声好过瘾呀？ ？ ？你认为咁样我可以发大达你系咪天真到咁呀？我推左几多Job我系咪又要出post话你知啊？如果你地需要既系咁样咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，对唔住，我确实唔能系呀。而家需要既系政府做野，警察做野，日L日L开post闹我香港会更好我都认命，我出post香港问题就即刻解决我都义无反顾，你写好比我直出都得！ ！问题系我乱出POST只系帮需要出黎被问责既人spin个风向去我度咋，你明唔能明啊！ ！ ！ ！寻晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地铁都比人打呀，香港而家居然可以发生呢d 周街集体乱打人既事，而差佬系可以唔理，唔拉人，究竟点先搵得返大家向往既香港??而家香港社会最应该做既系统一风向，focus 返系呢件事度啦大佬！ ！ ！ ！

大家原諒达哥好唔好?

迖哥会在优酷直播嗎？